你地係美國就一早俾人射死左

連特工同警犬都未識分

黑警group?

講啲野仲廢up過啲五毛

真係令我走出同溫層

係呀但係在中共行 都未行到出嚟已經死咗

有咩問題？
美國人神聖D？美國警察唔黑得？
香港人追求嘅一直都係民主而唔係美國，垃圾藍絲一日到黑打稻草人，弱智既黃就俾人牽住個鼻走被人帶到唔識答

人性就係越大權越易腐化架啦，民主既核心就係分權同制衡
警咁大權自然容易有警暴，就好似吸毒欺凌等社會問題一樣，唔止美國全世界都有，籃畜生唔洗要拎xx國警暴出嚟高潮

人哋文明國家會面對會承認，你垃圾港共只會縱容甚至利用作為欺壓百姓既工具，人哋警察再黑都只係暴力同唔專業既警察，你班政治佣兵邊有得比較，幾多老百姓單單因為意識形態就俾你地濫權玩到前途盡毀甚至坐輪椅，仲要人多謝你好剋制無打死我呀？

要講xxx 一樣等美國有文字獄同全部公營機構一齊針等某種立場既人先講啦，垃圾

高質

所以你應該用另一個論點

民主同獨裁國家都會爆人頭

民主國家會檢討同反省，可能還受害人公道，控警員謀殺

獨裁國家會等你出院告到你坐監
黑警亂黎都無後果，仲有奬拎

咁大分別都睇唔到？

差唔多叫呢班仆街起身屙夜尿

夠鐘屙夜尿喇

我哋都可以到買槍，一早就同港共開戰喇!!!

有邊個呀
講黎聽下

驚得罪有錢佬都最少講啲所謂kol黎聽下啦

係佢哋個邏輯
有人差過佢哋就代表自己好好
戇鳩無極限

上善若水呢個字都幾常俾藍屍用

試下人大開會個陣衝入人民大會堂先

香港就一定垃圾架啦，撞斷人隻腳都收錢

尋日咁樣射條頸真係扣左分
呢兩年見到deep state操縱媒體操縱得咁勁，真係唔知邊方係真邊方係假。

想知打去問下囉

人一藍腦便殘

第1 從來無講過美國警察係特別好 , blm果時已經講緊係美國有起訴警察 唔係香港咁包庇

第2 睇片開槍個人無著制服
已經好大機會唔係警察係特工

第3 你搵香港同美國比? 美國有槍權 有民兵
對抗局面好大機會有死傷
唔知得香港咁休閒 日日行行企企就收工
再黎 你班香港曱甴成日話要高一級武力
對住學生拎遮拎頭盔都已經無限tg 橡膠彈同埋幾次真槍
笑美國昌槍? 換住香港有槍權你班毅進曱甴我諗已經驚到個個縮係坦克入面啦

藍屍依單嘢會講足一世

黑警係支那一早比人打死左啦
早兩年武漢起焚化爐單野 啲支那狗圍番啲黑警
打到流曬血啦 係得你地先咁關心啲廢老講咩

美國示威者有槍
香港有冇呀

咁大件事冇人講？

美國一日就搞掂示威了
香港搞左半年，政府就是垃圾